僅零星市民響應遊行 叫港獨口號遭途人指罵

有網民發起今日下午於尖沙咀舉行「靜默喧譁遊行」，現場見到有零星市民響應呼籲，在下午 1 時半在起點聚集，而由油麻地到尖沙咀彌敦道一帶大批軍裝警員在各個街口駐守。

Adam（化名）在遊行前被警員截查，之後獲放行。他表示自己響應網上呼籲參與活動，由尖沙咀沿彌敦道遊行至太子道西，途中每相隔十分鐘叫喊一轉口號。他稱，他叫喊的都是港獨口號，自己要證明給港人「淨係講係顛覆唔到國家。」他又認為言論自由、集會自由均是《基本法》賦予港人。

他在彌敦道沿途叫「香港獨立 唯一出路」、「香港人建國」等口號，但未見有途人和應。他叫口號時又曾被途人指罵和取笑。

勇者 仲咁敢叫

push

笑嗰啲死全家

香港人黃屍睇戲就叻

點解可以完全無人知

手足

班藍屍大遊行 去美領抗議咪又係比人笑
藍屍口講自己愛國就叻

睇到就心噏 根本成場運動最大既既得利益者就係黃店

如果多D文宣就好啦

畀啲五毛笑

完全冇人知

笑佢D人又真係痴線

上面已經見到一班狗眼看人低嘅支那賤蓄

Respect

Agger

成日屌人五毛/pr /分化撚既連登仔至少幾百啦,去哂邊？

有國安法，不了

笑親死全家

各有各做 兄弟爬山 不割

支持手足

200萬+1 花生友就最多啦

呢幾個月既活動無乜宣傳?

好似係

最多嘅係71

有機會啲狗錄影曬，半夜上門鎖用惡安法拉人

認得佢

痴線 現在變左啦
不誠實使用電腦

連登完全冇post

最多打卡情侶 之後行街 拍拖 食黃店

搞一個冇人知既遊行個用意係？

各有各做姐,無我地喺時事台睇住個場,你諗下班5毛同PR會點對我地個熱門?
兄弟爬山,大家職能唔同,但一樣重要,respect

好奇怪 跟本係冇人知今日有人搞遊行

96民陣大遊行

幾時搞架
完全無文宣。。。

唔好再浪漫抗爭, 宜家最好既辦法就係將香港空殼化
人材同資金都走, 得番D廢老廢中係度吸政府血就係最好既抗爭

而家睇下9月6日搞唔搞得成

Fake news

respect!

講真
首先解決分化引戰事端
再集中推國際戰線
冇計劃嘅行動可以停一停

唔係唔去 但真係唔知

文宣都無見過真係完全唔知

諗吓點樣移民仲實際啊

我唔知今日有遊行。。。

冇大台好威

唔怕比人笑唔怕比狗拉，呢份勇氣真係令我自愧不如

淨係知9月6日有
冇聽過今日有

完全唔知...
d popo好易fake
咁就一大堆出曬黎

咁你都講得出呀?
不過利申冇去
都唔知有遊行。。。

呢個po d blocked user多到

點解完全冇人知

要不屈服恐懼啊

完全唔知有遊行

完全無人知WO

專重，真心勇武

又有黃店就頂唔住要執啦，
求快d 去懲罰

點空殼
講日常生活，幾可戒到藍/中資
廁紙有幾多人真係會用非大陸?
食有幾多人真係戒到紅底金拱門?
打緊份工都係比上流剝削緊
果D所謂既上流有幾多係藍/中資
佢地坐定定都吸到我地血
簡單講唔移民真係冇可能切斷到利益輸送

真係完全唔知

買咗蘋果日報就等於抗爭。

屌你1小時前出post 不如聽日先出啦

1:00集合 1:30起步
然後你2:00開post
你想啲人點出？

咁你係遲

琴晚凌晨都係得一個channel見到

9月6見真章

一個鐘前你想幾多人睇到

甘能熱，又有武肺，典去😅

夜晚搞場和你sing啦

一年前都唔係好多人叫

全新口號 : 守住熱門，全民留家

連登係咁，出面一半人講老馬流出多過講行動post，唔駛太上心

得啲公海有零聲嘅宣傳，無成日mon公海一定唔知

究竟有幾多人行

完全唔知今日有

完全無聽過。。

不足三十人

得啦得啦，港共可以搞公投啦
港獨係少數派， 搞得公投啦！！

搞埋啲鳩活動示弱 搞到比藍屍笑

連登仔話深黃去哂移民保留血脈嘛

黃絲唔屌得，屌就係鬼

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

琴日有咩post講今日遊行

撐黃店搞到我宜家都冇錢開飯前一排又係咁買🍎

完全唔知今日有
btw
respect

正常啦而家撚有人示威咩
你去轉金拱門就知啦

兒登仔正仆街黎，涼冷氣坐係到指點江山

比班pr洗走哂囉 前幾日啦沙仔單嘢洗哂板

唔知點解一早blk咗你

懷疑呢個係假活動，尋晚華記喺YouTube已經預先預告左今日有遊行，懷疑藍營特登制造黃營大勢已退

就係無，大家都唔講，有咩問題？

推 完全唔知有活動 日日上連登都唔見有

連登做緊冷氣軍師，好忙好忙

前幾日邊個post有講今日遊行呀？真心問

本身大家都係支那種 正常
水洗唔清

出黎未呀？條街好多人，出黎行啦屌

真心唔知今日有活動，只係知下個月有活動

follow me，我會經常post 文宣

根本支持港獨的人唔係想像中咁多，

下次要出動啦

唔係假，TG 宣傳左幾日

仲唔接受失敗
俾d心機炒tesla好過啦

跟本唔知今日有，
只係知9月6號有人推緊

冇見過

TG都唔覺有

得幾日真係好少人知，想多人你點都早幾星期

買咗蘋果（股票）就等於抗爭

咁大家都唔知 點會有人講

呢個唔係發起人既責任咩

藍屍自high搞嘅釣魚港獨活動，根本冇乜黃絲知道

香港根本冇條件獨立

呢啲遊行鬼搞出黎

痴線，
黃色經濟圈越黎越強大，
twitter keep住有人做
人心完全未死 仲係好憎班黑警
係前所未有咁團結！

你就失敗啦on9仔

佩服

記者仲清楚過我地有活動
相反我地係有活動都唔知道
事實上，我地文宣同埋抗爭力道係下降，開始個個都靠國際線

嚟啦嚟啦，上面成班五毛又衝入嚟啦

完全冇見過有文宣今日遊行

咪試幾年囉 睇下有無本事

我都唔知有遊行

你老母就鬼啦 個底咁花就唔好衝出黎啦

推

嗌到咁都無事
紫旗都無舉過

完全唔知

香港冇需獨立

明知冇人出重搞？
比對家做新聞？

阿sir比人發現左？

5大訴求咗未
唔接受失敗唔肯改進唔受得屌
就係你地失敗既原因囉
快d屈我係5毛党
專登打個黨字做残體激下你tim

頭幾個reply咁多失敗主義嘅五毛嘅
會唔會明顯咗啲呀

睇嚟我真係唔夠跟得貼 成日都有啲突然出現

我聽日搞個遊行

冇人嚟證明香港已死

同大陸比, 有能力先得架

真係唔知今日有號召過遊行
真心佩服呢位手足自己一個都敢做

求pin

有宣傳都覺得風險大唔敢出。
個個都準備移民點會出？

咁都無計，我tg就見過好多次

最緊要人心不死
宜家限聚令要忍一忍
twitter果邊keep住有人
黃色經濟圈越黎越強大
個個都仲係好燃憎死黑警。

有國安法
就算無晒疫情 鋪天蓋地咁宣傳
頂多咪幾千人
200萬人係同你打卡式無成本遊行ja
一有風險雞飛狗走了
唔洗供樓唔洗養家？

根本無人知
七海入果d tg group都無人講
9月6就知有既

tg一次都冇見過，只知9月6號有人推緊

下一次活動呀，9月6號，到時見

係，96就係我主力推緊

點解完全冇人知?

真係完全係唔知有呢個活動

因為日程表都唔肯出呢個活動

藍屍都清楚
上面話華記YouTube有講

我哋真係唔撚知做乜
日日笑 笑藍屍、拋西瓜搵燉炳強
自己都就嚟死啦 仲笑

出來行都有個目標，全球圍共已經做到。事實行來冇用，仲比講共話有自由。

9月6

其實d活動再咁搞都唔係辦法
感激佢地係一回事,但咁只會越搞越頹

C. Martin（#247211）
認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

根本香港已經多呢啲藍絲廢老同支那賤種，一早被人全方位滲透嗮

其實有tg日程表，但正常都唔會有人去

笑一定係藍蛆喇

你有冇出先連登仔打飛機就叻
到今日仲想要畫面靚?大圍捕位位2千
仲未計帶文具嘅手足要打官司
你打飛機鍵國緊係最叻啦

香港人真係中國人黎

外國也有臭蟲！

同意

見唔到你

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

不如今晚或者聽晚搞一次
要熱身

巴打有咩建議，聽日仲有稅局行動

#24Aug #灣仔 #和你play
【黑警稅務問題一週年 - 和你play&send】
日期：8月24日 (一)
時間：18:00
地點：柯布連道天橋
任務：如果你唔敢舉光復旗，又唔想舉白紙，咁和你play&send就啱晒你啦！舉起你部電話/Pad，播放與當日稅務相關片段。
與當日稅務相關片段：
(香港電台)
(蘋果日報)
Source :

呢條友係lunch哥個friend
都係有白卡

問心tg reach到幾多人?
而且係十幾個channels得一個channel見到有

聽日活動請join !

#24Aug #灣仔 #和你play
【黑警稅務問題一週年 - 和你play&send】
日期：8月24日 (一)
時間：18:00
地點：柯布連道天橋
任務：如果你唔敢舉光復旗，又唔想舉白紙，咁和你play&send就啱晒你啦！舉起你部電話/Pad，播放與當日稅務相關片段。
與當日稅務相關片段：
(香港電台)
(蘋果日報)
Source :

唔係九月六號咩

無得咁比較

一年前有無國安法
一年前popo有無而家咁不擇手段
一年前仲未到中共直接治港

勇者無懼！
香港獨立，唯一出路

即興掛

係我問題定點？
點解我真係完全唔知有遊行

主辦問題，宣傳不足

赢到開巷啊喂

成個情況都唔同

真係唔知

恥笑佢個班人同笑lunch仔個班應該係同一班人

respect

建議就係唔好散修修咁搞
與其做呢類人丁單薄嘅行動
不如定個日子大家集中推
例如9月6日

成個熱門都係ROSE MA 私怨撚 你講出黎唔笑都好野

你係睇戲個個定有份去個個？

或者全力文宣儲返起大眾關注同興趣
同社會最時令議題/節日crossover...

例如快必d健康街站邊派口罩邊開talk文宣就好值得參考

Pinnnnnn

唔止，再順抄笑其他冇出去既野
眾所鳩知，笑左=做左野
笑香港人唔敢出去淨係返工，可以洗脫自己冇出去呢件事

勇武本土唔敢出，議會又叫人退，好撚好笑

反而呢個真係知

尊重手足，但真係好多人唔知有活動，呢排大家都關注係緊拒絕任命既事情

他稱，他叫喊的都是港獨口號，自己要證明給港人「淨係講係顛覆唔到國家。」他又認為言論自由、集會自由均是《基本法》賦予港人。

有啲矛盾淨係叫港獨無用 但又叫
不過真既 佢地要禁我地叫口號唱榮光拉banner舉旗
呢啲都唔重要 最重要係有行動
港獨不只是口號

都移民啦 鬼同你出來遊行

再開個吹奏下d區議員抗疫工作嘅po
加埋呢單落去有冇得諗

之前我開過一個反應幾好
不過同一晚俾777d制裁po頂咗落黎

有冇人知9月6號有遊行？

快必九龍灣四圍走派口罩

呢排佢做到野

好心酸

連登無哂行動post

感動既係仲有人堅持

你話我放負都話，就算多人知都唔會多人去

反而班死黑警知，頭先尖沙咀好多

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你全家死了(狗隻#316329)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你咪係賤賊囉
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你全家死了(狗隻#316329)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

正視近期行動宣傳不足，太倉促，缺乏計劃嘅問題

0宣傳

根本無宣傳 完全唔知

同你一樣

完全唔知 , 仲嚇一嚇以為今日 9月6

快b不嬲勁
只係網上成日比人抹黑

True

根本9月6都會係咁

得華記正能樣講過

根本就冇人知

一個人叫就好似電腦大爆炸個阿伯咁
大家當笑話睇
一萬、一百萬個人叫政府就碌柒了

Same 我淨係知9月6

仲幻想會有100萬人出嚟

最起碼要零確診先有可能聚人
而家鳩搞無意思
仲俾對家同自己人覺得無晒民氣

起完你底見你專開 PR po , PR 狗直 block

而加唯一聚集到人就係要完曬個武肺
所以話個武肺真係幫左港共唔少

係，我係pr五毛放負撚

係議員

做咩整啲咁嘅垃圾圖 ?

奶茶聯改成警黑圖 , pr 狗又玩騎劫 ?

連登你：屌你仲出街，留家抗疫呀，知唔知隻病毒傳染力好勁，死亡率又高，就算好翻2cm都跳唔到呀！

今日真係唔知

如果係黃店最大得益。唔洗得咁少黃店啦

表個態大把都唔敢
咁大得益點解唔表丫？

五毛天才

其實搞手點解要咁
仲要MAKE NOISE做咩
我地點都唔會變架啦
TWITTER會照做
繼續自動加速化

知嗰下就係蘋果日報live嗰陣

原來係美國隊長
咩叫靜默喧嘩

諗起之前個慶祝亞洲電視收皮，得搞手自己

萬人響應 一人到場

笑乜撚野

下 完全唔知..

完全唔知，推一推先

pish

曲直難分

今次時機真係好差

2百萬加1得返1

和你LUNCH果位手足都好差

唔垃圾 你再睇多次
提醒大家莫分化姐幾高質吖
大家應該學整meme提高Twitter文宣戰鬥力

唉 去商場仲好啦

頭先快必喺麗晶攞健康碼講座
啲死黑警又想搞人
成班路過街方勁支持快必，
足証人心不死！

唔好左賴右賴啦，民氣係真係過咗，唔係嘅話而家都已經出咗去啦

其實已經上到國際層面，好多野而家控制唔到

取笑係咩回事？取笑多數應該唔係藍，係啲on9仔藍應該直接屌

根本冇宣傳，點join唔係冇人去，而係冇人知

好嬲好嬲 繼續食黃店買蘋果 好嬲好嬲

尖沙咀柏麗大道好多舖頭都會有cam 手足要小心

知都無人會去，未接受連登仔得把口現實？

零宣傳 跟本連登前幾日一個post都冇出

想點

零宣傳遊行

+五毛冷嘲熱諷

完美挫我方士氣

唔好死全家
利申 屋企有兩件仆撚街死廢老而不藍

樓主收皮啦
今日好明顯我地贏哂
撚到班狗又要罰企

係囉 係今日蘋果彈出嚟先知

一年前有一部分人話你地淨係識遊行, 比你地屌到仆街

一年後就見真章啦
根本從來都唔係同路人
有幾多人係打卡去扮曬野關心政治呀
唔好話遊行啦
連係連登出個post都廢撚事
仲要靠咩黃店乜乜乜
舒服抗爭

我希望你自己唔好呃自己, 扮撚曬野
食個黃店就當抗爭
有勁多人連自己做緊咩都唔知

老鳳好波

你估食黃店買報紙諗移民換美金仲要得閒上黎回post好嬲好嬲，唔辛苦架咩幾晒時間呀

先唔講個遊行有冇人知
個流程set到遊戲規則咁多野

係，大家憎共同憎狗心係不死，但街頭行動的確好多人已經唔想再參與，攰又好驚又好，呢個係事實，你點屌都冇用，分分鐘只會屌到佢地心都唔再企喺你果邊

與其屈人pr五毛，不如學懂接受現實

無流程好多人又會屌你無plan，有plan之後又會屌你咁早講，黑警有準備

去晒屌泛民冇抗爭意志

仲喺留喺屋企屌人唔出去

屌, 原來要做咁多野架, 真係好辛苦
我錯怪咗佢地
(如果你睇到個感覺係反諷緊, 證明你有做過以上既野當做抗爭但俾人識穿咗而好嬲好嬲)

屌你老母

反屌你老母 我講既都係事實

對唔字Adam手足
今日去左行山 行完食龍門 買埋份蘋果
兄弟爬山各自努力💪
最緊要係光時五缺不分化不割蓆！

不過啲pr撚出曬嚟好撚肉酸

班本土激進幾時先認自己係少數派

邊個鬧佢笑佢既死全家

喺respect手足單拖都繼續行

但我問身邊冇人知今日有遊行
到新聞報有狗喺尖咀先知

三個鐘頭前？

聽到哭𠹌左

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

無人有興趣未無人宣傳囉

真心唔知
對唔住有去既手足

下?

唔洗對唔住，都冇人去

推 暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

屌 分化新手段
做俾人睇港獨已經冇人撐既假象
明明自己last last minute先叫人出
好L假 又可以喺高地屌自己人唔幫
呢招幾work

已經私怨分化到而家俾對家當狗咁笑

姐係冇共識 各自爬山啦

你地仲推 FAKE NEWS

三個鐘前開始做宣傳仲好意思講

勇者無懼

起咗你底都唔知你沖出嚟講呢番說話冇乜鳩用

淨係識怨人冇做野 自己又唔諗下做到啲咩

上嚟放負 又唔係比有建設性建議 收返埋喇

笑佢果d一世留係大灣區

香港人算啦，一靜落嚟就收晒皮，有d錢嘅都諗緊移民去邊，班後生嘅見到都唔知可以點，舊年支持你嘅人一個一個話走

五毛多到...

屌！唔知有活動呀！我知實出！

起咗我底你咪知點解我會咁講

係邊度吹雞
唔見有人講嘅？

連登閒閒地十頁「手足」，點解又冇人去？因為時機唔岩同埋冇！人！知！呀！

利申：唔知

正評你勇於發言既手足

#11 同和應佢班人
未block趁依家好block埋

唔鍾意聽就block 你咪block囉屌你老母我有講錯咩

少黃店？你暈撚左？

我都俾人屈到五毛冇得救 走先

多黃店？香港有近六成人投非建制，又有冇五六成食店係黃？

冇呀冇出喎不過你有冇罪係身呀

多得大家推垃圾po
垃圾po記得不推文

我兩個都有做所以你唔屌得我

冇喎又點？

咁你就唔話得我啦

虛偽.

5毛又散播失敗主義拉

對家笑到仆晒街， 無人和應

駁唔到

你個底花架 pr

你有無睇清楚呀

Respect..

吓？我有冇話人唔出去先？
原來係重度弱智
唔怪得俾查飛狗捉😂

做多左啦洗底狗 比5毛你洗啦

光復香港
時代抗疫

中左感冒仲講咩香港獨立

咪笑囉 冇所謂 反正都係condom

你話我打飛機鍵國幾時有話過你話人唔出去呀盲毛

等我block 你條屈毛狗

我笑你冇撚腦水鳩人出啫弱智仔

買左282

又唔係咁樣類比嘅 …

我幾撚時有講過水鳩人出痴撚線你睇番上面啦傻閪

睇戲就叻都唔係？
真係on9

睇戲就係 叻仔柒左就縮番去你老母個閪到啦

佢個account 可能俾人偷左

個手足仲成日播榮光

偷你老母你個底花架

次次都見到佢單打

人地行動勝於雄辯，連登仔都淆到只係敢網上用手指按一個正評，笑撚死人，唔怪得阿爺咁肆無忌憚

你住邊區？ 有邊區黃店多過藍店？

英雄

好多五毛

走啦5毛狗

文宣線手足未回歸

是日電台

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

支持，但事前宣傳不足

Push.

咁嘅廢話都有600幾個正評，連登真係淪陷

我地食黃店抗爭，唔洗遊行

Push

我都唔知今日有任務。

講緊上年

五毛發現

收皮

不如你搵個文宣po出來睇睇？

咁都五毛 講事實又五毛咪繼續單單打打囉

勇士

點解平日出發既？？？